【英國皇位】皇室受歡迎令英女皇不退位 專家︰佢至少活多10年

已年屆92歲的英女皇並沒有退位的打算，有研究英國皇室的專家相信，女皇不會在有生之年退位，原因是新一代的皇室成員包括曾孫女夏洛特公主受大眾歡迎，讓女皇不輕言退位，專家又指女皇「至少可活多10年」。
皇室節目總編輯、皇室得獎紀錄片製作人布倫（Nick Bullen）接受英媒訪問時表示，目前皇室新一代甚受歡迎，令皇室得到人民支持，女皇在這個時刻不會退位。布倫道︰「我認為女皇看得到她孫子和孫媳婦所帶來的(效應)，我甚至想她是否也考慮到曾孫－－夏洛特公主，她已經3歲，已懂得如何應對群眾。」
早前有報道指，英女皇將會在95歲後將權力下放予皇儲查理斯，讓他出任攝政王。布倫則估計，雖然皇儲查理斯已準備好承接皇位，但屆時他可能已經超過80歲。「女皇的媽媽活到101歲……女皇至少可以活多10年」。
英女皇的伯父、愛德華八世（King Edward VIII）於1936年為了迎娶美國離婚婦人辛普森（Wallis Simpson）而遜位，是英國皇室史上唯一遜位的君主，由其弟登基成為佐治六世（King George VI），事件一度被視為「遜位危機」。佐治六世是英女皇的父親，他在位16年，於1952年逝世。

查理斯

我想事頭婆永生

到死都上唔到

分分中佢個仔死左
事頭婆都未死

俾個孫啦

根本就唔想畀佢個仆街仔所以事頭婆先撐咁耐

夏洛特

唔好比到機會卡米拉

閪女妖

事頭婆臨死應該會有三單撞車意外，查理斯、卡米拉、黑鬼孫新抱 好彩既一單兩年，兩單就夠做

係咪得我一個覺得梅根正？
有冇同好